想問聲幫襯呢間髮廊可否純剪頭髮

要玩埋屎眼

洗剪 吹埋都係50

人地揼骨你剪乜撚野頭髮

價錢牌有寫而且地鋪

可以，$35

驚

認真，200 咁平？打j 另計呀？

呢d 髮廊有22歲咩？

地鋪